邊路人馬劈到班元朗黑狗，嗰路就係香港英雄。

行過經過要講聲thank you sir

唔好吹奏啲黑勢力啦
只不過敵人嘅敵人暫時係朋友咁解

做完嘢吹奏下有咩所謂